自認為好醒嘅人同我入嚟

唔好再發埋哂啲乜嘢「令啲狗唔敢咬人」嘅Post喇
無用㗎傻豬豬
佢要咬你，話知你係人權領袖佢都會照咬你
你哋真係咁有計嘅，就教人點虐狗而又唔驚俾人啦好過啦

只有動物傳心師先可以令到狗唔咬人
相信無一個連登仔有呢一樣技能

我以為玩iq題

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關